[幽遊白書] 如果剛鬼未死，成就到底會有幾高？

剛鬼與藏馬，飛影同為靈界通緝的妖怪盜賊。三人一起盜走了靈界的三件邪寶。
擁有驚人的怪力。並且身體堅硬如鐵，曾殺死十幾名追捕他的靈界偵探。擁有三邪寶之一的惡鬼球。
憑借其堅硬的身體讓浦飯幽助吃了不小的苦頭，最終被幽助的靈丸打入口中，爆裂而死。

如果剛鬼未死，跟藏馬、飛影一齊加入主角群，佢最後會唔會變到S級妖怪？

如果剛鬼未死
應該會著黃色衫
主角就齊一套五款五色超人戰隊

但佢性格仆街 主角未必受佢玩
可能佢會去暗黑武術大會 同主角再打

可以取代桑原

去到四聖獸篇俾人打撚死？

同幽助打完都未死的話，我估去到武術大會都會死

利申睇到悶悶地有啲想棄番，動畫睇到有領域嘅能力嘅人出現話要關魔界門。

近排netflix翻睇緊
覺得佢頂多操到戶愚呂弟40-60%

好想睇另一隻鬼 - 煙鬼到底有幾勁，做到冠軍

好似未死
比靈界拉咗

爆頭都未死？

個度開始係高潮

有聽過話煙鬼全力都唔及雷禪一半
但唔記得邊度講
我比較想知雷禪個強度係有幾痴線

秒殺
佢絕食幾百年都可以同另外兩位55波
佢啲戰友一次都未贏過佢

大部分佢啲戰友應該勁過黃泉， 軀就要睇下佢精神狀態

所以真係好想知雷禪有幾神
連佢D戰友都屌打黃泉
黃泉應該連幽助都係55波

最後冇個仔叫佢應該平手
正如桑原有雪菜妹妹打氣可能由A級(仙水篇講) 直上S級
但係到宜家都想像唔到桑原點嬴B級戶愚呂弟
可能實力A級但技巧體格都係差啲, 一樣會輸都未頂

冇記錯嘅話個魔界大會之後每年一次
勝者為王可以定魔界規則
但係一年一次好似好撚密
點解唔係4-5年一次
年年換規則好亂 (雖然都應該係雷襌班戰友顏嬴居多)

成套最鍾意角色係仙水, 7種人格

好似係三年一次,唔係一年一次
其實打打下就會有規則係度
D人都唔會敢同個班痴線佬作對
除非你真係勁過班痴線佬好多啦

原來真係記錯

幻海其實好撚勁
佢招靈光鏡反衝屈機
幽助如果識呢招，對黃泉應該好易打
吸收對方妖氣變成自己靈氣

好似話幽助學靈光波動拳係學左好少,唔係學左好多招式
幻海本身好多招都仲未用出黎
最記得係佢打機超勁,屈幽助機

以前打gameboy 暗黑大會
幻海同桑原最好用
宜家睇到暗黑大會決賽
原來武威冇死
如果佢修練可能可以上到A都未要
佢個武裝鬥氣幾堅

靈光鏡反衝動畫講過好難用架
要同打埋黎既傷害一樣 較到岩先反到

搞到又想拎返出黎玩
其實好撚好玩
1234集都好玩,遊戲性真係一流
好過而家D垃圾GAME多多聲
係第三集要磨下時間升下LV姐

Game boy我覺得鴉最勁
玩自選角模式

佢招大爆炸好難出
出極都出唔到

➡️⬇️⬅️B
好易喎 不過好食sp
應該全game用so量最高嘅技

咁都記得
如果玩魔界大會我覺得最好用係幽助
見人原來有得用 雷禪

第三集係咪仙水篇，好撚好玩
唔個爆過幾多次